禁制令我未撚驚過

you can't stop me, homie
we will continue making party everywhere

pish 1

pish 2

pish 3

pish 4